一款名為“solo loop”的新型游泳友好腕帶使用彈性硅膠代替釦環。《財富》雜誌於2020年9月15日在蘋果公司的“時光飛逝”活動上公佈了一切
要檢查您的頁面是否對手機友好，請訪問谷歌的手機友好測試，並提交URL。8大谷歌排名因素-搜索引擎優化指南|贊助內容：搜索引擎優化動力套件| 2020年9月15日|搜索引擎領域
這是20世紀80年代初，所以從某種意義上說，這是一段更友好的時光。如果你的公司沒有規定怎麼辦？（獎金插曲）|瑪麗亞·康尼科娃| 2020年9月12日|畸形經濟學
來自任何地方的任何人都可以參加，活動議程包括為歐洲和亞洲的與會者提供時區友好的節目。還有五個你應該參加Disrupt 2020的原因| Alexandra Ames | 2020年9月11日| TechCrunch
在印度城市的電子商務門戶和商店裡，動物友好型無酒精消毒劑、進口的強力帶口罩和增強免疫力的零食等產品變得很受歡迎。寵物個人防護裝備在印度銷售一空| Niharika Sharma | 2020年9月9日|石英
即使是一枚相對較小的250磅炸彈也可能炸死或炸傷距離爆炸650英尺以內的友軍。美國新型隱形飛機要到2019年才能開火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
相比之下，機槍可以讓飛行員攻擊距離友軍地面部隊不到300英尺的敵軍。美國新型隱形飛機要到2019年才能開火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
一位來自多倫多的20多歲的友好女士說得最好。單身猶太人最瘋狂的約會之夜，槲寄生被丟棄拍照| Emily Shire | 2014年12月26日| DAILY BEAST
由此產生的羊毛跑步鞋舒適、環保、可機洗、超級可愛，幾乎立即售罄。2014年最酷的時尚創新|拉克爾·拉內裡| 2014年12月18日|每日野獸
他說，會眾熱情、友好、熱情，後來他開始相信，他們過去常常哄騙會員。因同性戀被教會毆打|賈斯汀·瓊斯| 2014年12月16日|每日野獸
這是一座安全的老房子嗎？童年時代已經過去了，房子裡到處都是友好和熟悉的面孔？將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
他以最親切友好的方式伸出手來，用世界上最迷人的微笑向我致意。德國音樂研究|艾米·費伊
有一次，他飛奔到敞開的門前，向裡面看了看，對她友好地說了幾句話，然後騎著馬繼續前行。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
維勒里亞和後者又發生了一次這樣的爭吵，之後他們非常友好。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
菲利佩發現哈塞爾太太如此友好，突然決定把整個故事告訴她。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜